有無人喺台南

一條友嚟 點知嚟到完全唔知有咩做/玩

糖廠？

神農街 / 孔廟

喺邊區
安平多啲嘢玩

你都喺台南？
條鯨魚好似幾靚

大魚的祝福啊嘛
夜晚去影相幾靚嘅 不過周圍冇乜嘢睇
你係可以自己揸車？

唔係呀 搭巴士
不過的士都唔係好貴

機車都唔識開？
你仲要留多幾多日？
一係坐高鐵落高雄玩

唔識
仲有4,5日買機票嗰陣淨係想離開下香港
你而家喺高雄？

我之前住過一陣陣台南 所以熟台灣南部
台南冇車好大獲 巴士始終唔多 又冇捷運
我都想離開香港一陣 近排真係好大壓力
諗緊去台灣定係泰國

唔喺台南，
但可以遠d 去漁港玩下，越遠越多嘢玩近ge得古蹟，赤崁樓果堆

好彩的士唔算太貴
諗緊去遠啲而家
呢排香港咁多事 要行開下啦

我都諗緊去唔去遠啲呀
但即日來回好似好on9

的士啲司機好多口水好鍾意同阿叔傾計
你諗住連續去埋其他地方唔翻香港住？

台南中心好多好野食 普遍都唔錯
安平 七股鹽山 綠色隧道 奇美博物館
有時間可去埋嘉義 高雄

普通話唔太好 驚聽唔明
唔係啦 行開幾日咋

學吓台語 好撚正

My friend works in HSBC as a IT programmer. Last week she was assigned to the company’s branch in Taiwan 🇹🇼

問老一輩嗰陣已經學緊

用台語鬧交

係台北

呢邊落緊大雨

6號黎台北

自己

系